又話唔想休息，今晚有和理唱呀，我就係朗豪坊長電梯底，有無人黎join

支持

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

人呢

推

唔係你呢區

你果區有無人！

apm多人

係屋企hea 緊 住朗豪格黎

過黎啦過黎啦

來

求朗豪和你唱地點

係大角咀過黎OMG

見好多疑似手足落緊去地庫

朗豪門口

點解好似比個busking騎劫左緊 有冇人入返商場唱

唔緊要啦 反正咁近

聽busking多過和你唱

懷疑popo 手足們小心

有冇人逗下佢

好似無事？